
* récupérer les différentes functions d'arrayUtils
* les mettre dans une librairie.

* voir pour integrer / fusionner avec les mergeDedupObject
* https://gitlab.com/genscan/genscan/-/blob/0ab013c826f4c43bf50308ad0b51fdbcd7aefffe/rml/src/objectUtils/diffObjects.js

* récupérer les fonctions dans : https://gitlab.com/genscan/genscan/-/blob/main/rml/src/arrayUtils/README.md
